濫用機制投訴 老屈警察激增40%

拘捕罪犯是警察的職責，但每當罪犯被警察制伏時，總會大叫一句「警察打人」，來個惡人先告狀，妄圖藉此脫身或轉移別人視線。 這個惡人先告狀式誣告，近年被黃絲「發揚光大」，虛假不確的投訴警察個案持續上升，由2015至16年度約50項，佔全面調查指控總數約4%，增至2016至17年度約70項，佔全面調查指控總數約8%，部份更濫用投訴程序，又或蓄意提供錯誤資料，令警隊形像受損。

對虛假指控者發警告信
監警會日前公佈兩宗投訴個案調查結果，其中一宗，是投訴人聲稱被警員毆打，經投訴警察課調查後，整實為「虛假不確」指控，為此，警方更向投訴人發出警告信。

警察維護香港治安，保護巿民人身及財產，盡心盡力服務香港巿民，但偏偏有一班向法治挑戰的人，以種種不良手法攻擊香港警察，這群目無法紀之暴徒，發警告信實在太便宜了！

認為要嚴懲搞事者請Like！

收皮啦黑警

黑警成日屈駕駛人仕就有.
冇車CAM 都唔知屈咗幾多萬次.

請起樓主底

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

屌洗板狗

成日黑警前黑警後 真正壞份子只係佔少部份 同埋本身警察嘅職責就係維持治安 無人搞串個party嘅話 警察根本唔會岀手

波台狗

狗你老母咩 有講錯？

份內事 多乜撚？ 咪撚出糧做義工就真係多謝啦

不把人番工做野俾人日屌夜屌
係咪全部都要多謝

有出高人工俾你 差佬咩得槍 有權使用武力
市民對佢地嘅要求就自然唔係當番一份普通工咁簡單

乜你差役唔係有隨身鏡頭gps咩？夠膽長開吖笨！

仲要鬼死咁高人工

濫用起訴機制，黑警老屈良好市民！

2014年10月，我唸好多人都o係旺角，親身見證警察同黑社會公然合作

講開又講，係警署用LAN線自殺單野段CCTV搵到未？？

2014年，旺角街頭，我親眼睇住一個流氓當街非禮女學生，有幾個警察睇住都唔做野。

後來有班後生仔發現，隨之起哄，班差人先走埋來拎警棍，但就係驅散班後生仔

當時我就唸，究竟依班警察有冇啊媽生，佢哋有冇細妹，有冇女朋友?

係咪當左差之後就可以完全埋沒良知？

黑警屈人增加左幾多呀,只唔只四倍

咩都唔受理咪咩都係老屈囉